razer laptop用港產ram 好唔好

Rambo ram好唔好
用緊razer 2019 mid base model
想update 到32gb
好唔好